雷神-洛馬生產的“標槍”單兵反坦克導彈系統，徽標中的目標坦克，最近悄悄的從俄制T-72換成了中共的99

雷神-洛馬生產的“標槍”單兵反坦克導彈系統，徽標中的目標坦克，最近悄悄的從俄制T-72換成了中共的99。中共很有面子

冇野既既

買堆俾我哋

標槍攻頂模式
一發擊破

雷槍

LMT 好野呀

證明佢好耐冇update
俄佬用左t-90好耐啦